# Test IDAPROJECT

## Описание

Это тестовое задание для IDAPROJECT

## Инструкция по развороту
### Локально

1. Склонировать репозиторий
2. В комадной строке прописать `npm install`
3. Открыть на тестовом сервере с помощью команды `npm run dev`
4. Для компилирования на продакшн воспользуйтесь командой `npm run build`

### На продакшн

1. Склонировать репозиторий
2. Разместить на сервере папку `dist`